hgc想提早cut約轉網上行

hgc打台服onling game ping去到180ms，有昤爆到800-900。 頂唔順想提前cut約轉（連家居電話），巴打幫幫手

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

你幾多mb?

得100M ，但係用手機share wifi 都順過佢（手機 smt 2M)

點解會簽100M plan

快d Whatsapp 傾傾以家個優惠
Whatsapp :
TG:

試下搵佢幫下你，hkt 網上行寬頻電視我之前都搵佢做架，信心保證，

Hkt now 網上行有更多優惠
Telegram:

📢電訊盈科📢PCCW 📢網上行📢Netvigator
💥新裝/轉台💥最新優惠💥
🔥光纖網路🔥快 穩 順🔥
🏠公居屋$86起🏠
🏢私人住宅$152起🏬
💸免安裝費💸
🎆唐樓 村屋特別優惠🎆
wts:
Tg: